ps4 vs Xbox one 買邊個好？

近排E3就宣佈在Resident Evil 2 個remake
本身冇家用遊機既我 見到隻game 都好想買番部主機玩 加上電腦都廢到玩唔到近幾年既game 就想問下各位巴打邊部機好d 唔該大家

水尾我會等多年...

如果你係為隻game 買部console 我會勸你等出左先

買xbox one啦 人人都玩緊 無理由唔買

你d fd買咩咪買咩
唔同買嚟玩單機咩

咁又唔係 有好多game都想玩 不過因為resident evil 先下定決心買

你仲有乜game想玩先？要玩halo, forza, gear of war就買xbox，否則就買ps4，獨佔game多，跨平台online都易搵人，尤其香港

收2手 啦

有錢/想玩halo gow 就換pc/display
主要同frd online/想玩ps獨佔就ps4

咁都要問 緊係ps4啦

買game方便啲 又多中文game 又多人玩 連線又平啲
萬一唔岩玩 放出去都易放啲
你想係香港搵間賣xb1 game既都難 有都好少選擇同埋多數貴過ps4
中文game又少 自家獨佔game都可以無中文 mhw又係無中文 直頭唔撚出亞洲版
連線又貴 二手巿場你可以當無 交易上一代360game重多過今代xb1既game
放機重多過放game 重要賤價放都放唔出

基本上係香港以至亞洲 歐洲(除左英國)都係 ps4完勝xb1

呢一代主機都入咗life cycle 尾聲
不如直接砌機好過

睇完E3 forza horizon 4好想買埋部XBOX ONE

PC 玩到

Xbox 主機根本完勝PS4同Switch d 垃圾

多謝大家比我既意見

我想問一問旺角二手 PS4 GAME碟多唔多

打機新手 唔好意思

睇GAME做人啦

點樣少中文game，ps4有中文既，xbox都有(除左mgs5)，mhw明顯係Sony買起左香港獨佔權唔係亞洲獨佔權

點樣少中文game你都問得出 今年佢微軟獨家既海盜同喪屍game都無中文啦
你有無見ps4獨家堆game無中文阿

同埋條柒頭做下功課先啦

雖然《 MHW 》將會有 PlayStation4 、 Xbox One 以及 PC 三版本發售，而三個平台將不會共通伺服器。但 PS4 版將獨佔亞洲地區； Xbox One 玩家雖能從其他途徑下載美版或歐版
求其google都搵到啦傻閪

LM

睇你想玩咩game. 你預左小d中文版既game同小日本game. 香港xbox玩家小左好多
Btw 有時其他地區既game store買game平過香港區
利申：xbox one,xbox360,xbox 玩家